歡賀香港進入文革時代

迫人講啲啱自已聽嘅說話，
講啲唔啱聽嘅意見，甚至唔發表意見，
都一律批鬥到底
有今時今日，都係要多謝各位衛兵

達粉質素